★J慧中時間又到了！（93)

j 牙中 is the best

Good boy

LM

X2

上一個po唔過去，名不正言不順

this post 應該 (94)

最衰老貓攪事

rthk 個post點處理，可參考 游b戰術

老鬼指3獸

碧咸（逼含）

you are most old here

巨乳超可疑

早排話俾popo充公se,又話busy in jail

突然狂出post

羽毛撩牙中時間又到了

good afternoon Sir

U need cap圖

狙擊老貓

都係老貓搞事

老猫成日倒公司米

is real 巨乳

d語氣一樣

開始針對巨乳

［警世］唔好當九巴係同路人

is u

成日煽動仇恨

老貓信用評級 drop to zero

same day

蓋世寶離開TVB後過得更輕鬆快樂

老貓今晚來LKF嗎，我請你任飲

玩命

safe

終於回歸正名, 老貓必rip

★突發 腦魔出現係蘭桂坊！！！！！！！！！！！

律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

老貓點睇？

x2

【局部網禁】律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

老貓末日 rip

牙中 新屋嶺soon

以後唔好再話電擊us

所以watch bubugi AV最安全，d女幾開心狂笑

牙中太暴力

派you去save her

Vicf first

已有禁制令，老貓唔敢再9up

老貓已經唔敢再出見獲打獲gif

游b會否被捕？

none care her

已經過氣

終於要塔老貓
呢張圖真係冇整錯

老貓曾經對林鄭發表性暴力言論

老貓發佈好自愚，鼓吹暴力，反黨反支那，die soon

似

very danger now

no more photo in this post

sleep is safe

牙中？

is you

過氣產物

有冇用VPN?

太空咭+邀請碼+VPN = safe

老貓係咪4獸料事如神呢, 佩服未?

老貓想唔想被禁言

say many times

可以trace你user name（例如一年前d log),除非開新AC

only talk bubugi AV

very safe

只係trace到U , Joe有U o既料

睇老西殼大波驊一樣屈U CP， popo話U係就係, same

mon post o既popo狗，呢位老貓係高登個位，Joe Lam有齊佢o既料，可以搵到老貓

下次bam no need help老貓

條友忘恩負義

有關香港對網上平台發出臨時禁制令事宜

老貓咁快冇回復，已塔?

新屋嶺now

抵x死

none reply is SAFE
can sleep more

老貓被電擊 version 2.0

4獸叫o左U stop好自愚，唔信邪o丫哪，等電擊啦你

sleep is no safe now

popo 會踢公屋 door

逼watch AV

屯門is高危
vicf jail soon

冇禁制高登，佢o地條氣唔順

老貓，回家啦不如，o個邊冇禁制令

me隨時可以住kowloon

you have pornhub 強迫症

need watch all new update

LIHKG 管理團隊從網上新聞媒體得知，香港律政司司長入稟香港高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件發表煽動暴力言論。

本討論區目前並未收到由香港法院發出之禁制令，亦未掌握其確實內容，故此未能作出評論；當有最新消息後將會另行公告，用戶請密切關注本討論區所發佈之最新消息。

管理團隊在此促請香港政府聆聽市民訴求，勿以打壓方式解決提出問題的一方，損害香港國際聲譽。

老貓可能回唔到家

just block tuen mun rd & Castle peak RD forever

all hungry die

ack

back

三色貓o係o個邊，U有照應o窩

老猫唔捨得我地

我地對佢最好

老貓大撚鑊了

老貓點睇no lkf

joe miss you

u no go?

老貓上個月先用VPN,唔夠一個月，popo trace到

Just wake up

arrest u soon

老貓好在去開ssp call old g,冇問題

元朗「火石」掃黃 拉15雙程證女

元朗警區特別職務隊聯同入境事務處，昨日（30日）下午約5時進行代號「火石」的掃黃行動，在同樂街、福德街及元朗安樂路一帶，共拘捕15名年齡介乎23至39歲持雙程證的內地女子，涉嫌違反逗留條件。
被捕女子現正被扣留調查，稍後將交由入境事務處跟進。

lazy

need work

蓋老母

is U

大家估老貓幾時會失縱? 可能一星期，popo實塔佢，CP犯

work

work

u live in 屯門

popo : all 屯門人有原罪

一人犯法，全區 入jail

pccw isp is +X

will protect user

will u go back？

U need non stop work
Me need non stop sleep

你冇資格咁同我哋講嘢

X3

但唔包括U

又話hate rich?

老貓 = liar = 支鬼

popo衝去愛民村老貓之家，破門而入，老貓正在J大波驊

老貓： 咩事?我冇犯法o窩?
popo: cp犯，伙記塔佢返新屋嶺電擊，無須審判
老貓：阿sir我J大波驊o乍o窩
popo：大波驊就係CP,我話係就係，塔!!!

老貓rip

popo衝去屯門Vicf之家，破門而入，Vicf正在J Router天線

Vicf： 咩事?我冇犯法o窩?
popo: 不誠實J IT嘢，伙記塔佢返新屋嶺電擊，無須審判
Vicf：條J俾router卡住
popo：強力拔!!! broken~~~~

老貓同時j鄭若華同cp

老貓測試咗iOS 13.2嘅bug未? 測試完要匯報gay cook

ur duty no lazy

popo同老貓一樣有性病

老貓狂J大波驊
下體生晒椰菜花

fake AC

dont believe

Real老貓性病生上腦 rip 咗

最快講Lihkg

yes

仇思達話有d user根本不是香港人/非香港地方出post，點拉

肥佬：你出暴力post

況天祐...

vicf?

保護自己，請裝好VPN

［緊急］港共政府開始封VPN，下一步或會封網

Why u watch him
以為你hate him

老貓性病rip

pornhub都冇得睇, U末日到鳥

老貓係壽司達fans, 智商堪憂

收到風廣州社保出少咗錢

老貓點睇你d殘疾準貼就快無得用

小鳳姐有請

最近支那4中全會block好多server姐, 完左就無事, 加埋個樓主又on9, 香港用返香港server

香港都要配合好多server呢幾日都佔3左機都無開, 應該今日會開返

仇思達好似rich來

老貓 love rich confirmed

據報老豆接港共工程合約做嘅，老貓話hate rich，但又走去J壽司達條傻鳩，可謂傻鳩中嘅F22

老貓如果唐記摺左你以後食咩？

老貓仲未上水，可能噚晚J大波驊遇上popo破門而入，去咗新屋嶺，已經rip咗唔定

老貓治喪委員會12:00正式啟動

payme代收帛金

果個係禿伯

why not die?

最近見到有禿伯., u分身？

大把呢d點心舖

［正視聽］VPN唔係萬能

條友on99姐, 唔通帶口罩就唔會俾拉咩, 廢話黎
btw 但果位樓主智力都高過你少少

邊個叫佢用facebook呢啲老坑嘢？

匿名幾時都係系統工程，條友都on99嘅，冇人叫U喺網絡披露自己嘅個人訊息㗎嘛

我哋呢啲一睇知佢唔撚識

老貓 LOVE 藍店如優品360 木八

所以老貓唔信4獸&剿貓幫講嘢，遲早J緊大波驊嗰陣，popo破門而入話佢藏有CP圖，rip

禿伯同you咩關係?

所以開new AC最緊要

邀請碼+太空卡+VPN = safe

say many times

禿伯當年係admin staff，可控制bam人

U有冇巴結佢、擦佢鞋？

要求佢unbam

條友呃好多hkgolden user password

popo現在睇中屯門區私樓，想免費獲得

vicf?

AV?

被捕女子遭警員粗暴對待 女子：「我透唔到氣呀！」

u will 肛電next

末段，燒山話hk die soon

燒山同you一樣咁燈

香港好似ios

嬲
天滅
等清算
返工

（lag 倒水 壞wifi....)

have her

but cant cap

no lazy, u are it genius

似

老貓love the work

呢排銀行好唔掂？日日多左好多clod call

減息口

要跑數?

老貓 have IT dog dna

u 拍？

CU的

畜生警當街 狗仔式強姦女學生................

老貓，有牙中，去xocat搵吓，no lazy

老貓以前港英時代坐船，觀堂碼頭到北角碼頭，有冇食過船上面嘅餐蛋麵、餐炒同奶茶?

未有

屯門非常danger now

many dead news

深水埗至中環有

20分鐘以上才eat

又有

yes, 喺下層先有，收工喺北角碼頭有小說租，唔記得租1星期係1，2蚊，租本小說，食個餐炒+奶茶，非常正，唔似而家只會拎住電話撳

STAND BY READY

你要時刻做好準備

呢排TOO MANY WORK TO DO

做死me

only this

谷胸

slave的一生

長州下層見過運棺材

長 船程 有OL腳睇（all sleep)

唔係點運出去？ 又唔係趕屍，驚乜？ 呢啲就話啫

i dont love work

星期日放假搭船去梅窩，有鬼妹

ghost ferry

老貓信唔信有趕屍？

佐敦 中環 10min
大角咀 中環15 min
深水埗 中環 20min

長洲 中環 50 min

梅窩 中環（停坪洲）一小時15min

不停坪洲 一小時

古代雲南 係外星基地？

need more

其實係搵2條長竹托住死屍2隻手枱/拖嘅，一個人前面一個人後面

need non stop work

hate working!!

岩岩經常平去坐支那號返香港, 見到紅獅已執, 一代歷史G場已亡

only bad ppl go to 支那

youtube睇過

中元路雄獅?

執左好耐啦好似

仲有最後足浴, 都執埋

以前常囝眞係好好玩

常平加州紅 越fing越窮

老貓，我呢排冇時間督促你，你好自為之

又少一隻

4獸集團內鬥越來越嚴重

4獸全燴

運動已變成小學生行為化

PoPo打我呀！影左相，話俾先生（US twitter)聽

popo今次死梗，我已告俾先生聽

停止發表損害our company的言論

yes

maybe we can go back cc台 later

4獸公司內部事務唔到U說三道四

老貓，呢個post冇4獸只會執笠

why 負皮?

老貓有冇食支產午餐肉？

中國進口午餐肉含非洲豬瘟病毒，馬來西亞砂州宣布全面禁止進口。

g

very靚

有冇今日牙中圖？ 游G圖no interest

肥恆？

冇去xocat

游b is enough

no lazy

突Lin

有鬼波

none love j

new old 牙中

呢啲先係路㗎嘛

why u so black heart

到時打上call台有女接聽, 打電話聽鹹故復興

唔狙擊老貓、天理難容

u need面對

係正義行為

老貓 = evil

老貓 尋釁滋事 無須審判 罪無可恕 立即槍決

面對 what？

老貓 need die

why appear

老貓，xocat咁少牙中圖咩? 有冇漏咗?

呢隻狗可以咬老貓春袋

老貓成日忙住去25網督灰

佬貓need die

冇

very very .....few xocat user J her

一人一個靚女區議員候選人

老貓有人搵你

see see #7

#10

[突發]香港出現皇軍！

百人斬

老貓J大波驊rip

7樓out晒,唔係2019嘅

none vote

一邊聽收音機一邊狙擊老貓, good choice

屌那聲部耳擴有一邊冇咗聲,用咗6,7年,可能係接觸不良,諗緊拎去深水埗整還是成套唔要,買部schiit LyR 加埋DAC上去?用佢支JJ管, 624美金, 5000港幣,嚟次全面升級

why U so black heart?

vicf不願面對

All ur staff or 分身

嗰55個負皮就係真相，老貓不願面對，搵分身同staff撳正皮，以此製造游G好受歡迎咁，其實none watch

buy from this?

新高登買，間嘢都摺咗

老貓過去xocat望吓有冇文化新嶺域嘅牙中圖，今朝有佢

差不多

一個有上蓋 一個冇上蓋的分別

no

根本冇人J

反而g0 姚嘉 仲多人即cap

no bullshitwork

牙中=彩玉level(xocat眼中）

新高登係電腦活化專家

老貓，有冇打算開個外國虛擬銀行？

最多dell機配件

一部dell機 逢逢補補可以用幾十年

有舊iMAC賣，仲要三幾千 送都唔要

新高登唯一有嘢買係二手CD，以前有間head-fi店有幫襯吓，不過執咗有2年以上

仲有間賣支鬼電腦書同水貨電子嘢嘅，以前喺福仁，後嚟搬去新高登，幾年前幫襯買過一個ChromeCast 2咁大把

諗吓都係下個禮拜拎部耳擴去鴨遼街整算，3、5嚿水整整應該用多好多年

會唔會 樂信都拉？

沙田樂團涉持有銀翹解毒散被捕

以前大日本真係好勁

一個普通士兵可以消滅一隻美軍航母

換轉支鬼：

即殺上級，揸戰機投奔奶美軍，綠咭到手

U die soon

he always sick

arrest soon

巨乳？

著九巴制服職員涉嫌打人

病床病人非法集結，速離，否則TG

你是中国人

rich soon

老貓點睇石丸post

沙田樂團涉持有銀翹解毒散被捕

但樓市仲升緊

支鬼托市

同97前臨收近香港一樣，搵d手套黨炒樓

收返

暗示 watching 老貓

而家未有手套黨

所以仲有得rise

有 i 心hk T恤黨

石丸

they r ur staff

我地會照住你

放心

最可信

最不狡猾

u have a lot love hk T???

一如我估計，老貓J大波驊popo都係話佢CP犯，無需審判，電擊

100%

老貓我數一數有幾多日元，原來有266000，上次去換o左500000,用剩懶得兌，今次唔使兌了

老貓過幾日我go日本，會少o左時間狙擊U,唔好作反，乖乖o地o既話日本帶只飛機杯比你，面交

yes

睇下古蹟幾好

上次去得5日，好多地方冇去，今次去

有冇卜民宿住?

蓋老母會否全身寫上 g worm?

警用不脫色水筆於被捕者前臂寫編號標籤 律師震驚批做法如二戰納粹

住hotel,後生住過民宿，今日咁就唔會了

仲記得民宿老太婆養o個只貓個樣，o個時半歲多o的咁上下，廿幾年估計同主人都上o左天堂

只貓真係好得意，o個時好凍，貓仔會近火爐取暖，主人叫佢o靚仔咁上下意思，朝早會叫你起身，no lazy

可愛過呢度隻老貓多多聲

小心popo o係U條J刻編號

popo冇性

老貓條j可能紋唔到好多個字

半隻字

rich die

有波子車主因播歌被拉出車並控告襲警

hk no it
hk no rich

hk yes poor
hk yes老綜

rich = 正義

god will bless

poor = 藍絲 = evil = ??

= 老猫

老貓食左飯未?

老貓潛水，danger

【成車都係少女……】某拘留車中，拘留數十名被捕人士，全部都係女仔……

watch live

可能落街買唐記比arrest了

新聞聯播?

平時pornhub watch 重播

eat左

老貓你會唔會同父母出街dinner?

no

danger

香港出街=玩命

落樓下商場 is fine

老貓rip

老貓，當年U老豆有冇執返隻戴? U自己有冇買隻?

以前興戴金銀膶?

一段時間係好興金銀潤，好似90年代嗰期?

個人覺得鋼錶比較長青，金鋼我都有，不過好少戴

老貓老豆嗰陣執隻，依家點都賺

早兩年去14樓配多條皮帶，見到有個阿叔拎隻刁陀抹油，佢話戴咗3X年，十年八年抹油都幾次

覺得金鋼地通幾型

可能都係宴會先至帶

我有嘅錶，幾乎全部停產，過多十年八年就係古董

1962年勞力士1200蚊，1977年二千幾三千，嗰隻算係datejust元祖，今日datejust 2賣緊5皮鋼錶

1977年嗰隻肯定稀有，如果condiction理想，賣皮零兩皮嘢甚至更高唔係奇事

如果老貓伯爺有買嘅話傳比老貓，唔知老貓會唔會賣走佢拎錢call老G?

老貓禽晚俾人扯甩褲私鳥左

老貓最love支鬼海鷗錶,真係特別on9嘅,連錶背搞個"統一河山" 屌那星買隻錶都搞意識形態,係老貓呢啲支鬼先頂得住

等升值

老貓應該好早攞咗去舉

巨乳,新款5仔好撚得,4R機芯,下星期去日本見到啱價就買

多數係

隻綠針已經升咗值,買嗰時唔使6皮,家陣二手賣出去7皮零八皮,full set 888

不過我買錶冇諗二手價,預蝕嘅亦唔會賣,隨非係真係唔想擺,錶買嚟用好少諗二手價,反而保養維修價會考慮

升值賺咗戴都夠啦

如果1500蚊就可以,過咗呢個價就唔值,5仔越賣越貴,精工痴L線嘅,相對嚟講東方抵玩,真潛水錶made in japan, Hacking & hand winding嘅都係1500-1700

no buy watch

just watch time, buy this is enough

iphone SE已經有time watch

買watch做乜？

pig watch

男人手飾, 男人嘅浪漫,iphone se可以用幾十年嗎?

apple product 會貶值

rolex product 逆折舊率

老貓me想送隻Orient Automatic watch比U, made in japan唔係支鬼貨，連盒成套，bought from japan,有冇興趣? 面交no danger

老貓係ifandog, 長期做生果slave

老貓話 hate gay cook 即係 love#hoho

steve job only

老貓點睇人哋79年已經有30萬?

所以老貓只係lazy, 成日賴社會,港英年代勤力開工,幾十萬存款好多人有,40年後老貓都冇,原因係lazy

u watch watch現在d廢老，超過一半以上靠政府接濟，如果唔係，點解咁多藍絲係廢老

Vicf 活在平行時空，以為90%香港廢老is rich

1979年有31萬幾,等如而家幾百萬了,第一城三房好似都係三十幾四十萬, 1984年

1983年初 有同學住第一城，成日被人笑（住荒島）

嗰類廢老同U一樣,後生時唔上進唔勤力,所以要靠港共接濟

未有電氣化 （82年5月6日才通沙田）已經有第一批第一城人，唔知點出入？

嗰時U住邊?竟然笑人

現在係大比例 窮，點解釋

mong kok

我都住過沙田,有巴士小巴

冇黨鐵太陽照舊升起,我而家都唔搭黨鐵,一樣冇問題

最佳拍檔第一隻 係第一城附近拍，荒無到

U後生已經係MK仔,唔怪得咁懶

rthk套小時候，每次黃書麒出市區，慘過去遠足

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇

以前故意坐過柴油 第一卡，嘈到頂唔順

好多有$$ ,港英年代啲工多到冇人做,喺屋企穿珠仔,塑膠花斷件計比C9做,小學我都穿過

51號-55號火車頭入 獅子山山洞，中段經常要off電（唔夠力上斜）

後來56-62號才夠力，但嘈到pk

蛇齋餅 咁work就係因為窮撚多，派枝筆都大打出手

泛民就好似vicf咁，以為個個rich

有鐵轆me都好少坐, 後嚟冇喺沙田住

所以當時有陣出現 二重機車頭拉卡

得條獅子山隧道，日日塞

支持保皇狗嘅通常智商堪憂,兼且lazy,所以咪老咗做窮撚,熱愛自由民主嘅多數rich

睇呢個post就知

政府官員智商一樣低& Lazy，但個個rich喎

有經水塘條路,唔使獅隧,我啱啱考到車牌揸去沙田好少行獅隧,因為冇塞車差唔到幾多時間,免費,夠膽嘅去到差唔多入沙田嗰段路落斜,可以off波由佢溜落去,慳油但危險

美帝之後制裁變窮撚soon

賭博，前面一炒車就全塞

老貓不願面對,港英時代係好多人搵到錢,佢搵唔到就唔承認,有圖有真相

100% yes

個個話8。90年代肯做就搵到食

唔係附近

直頭許冠傑住個單位都係第一城

港英年代有啲人真係做三份工,我有同事就係,工廠收工做夜晚倉,星期日頂更的士

they dont love 自由

因為佢地係自由競爭的loser

許冠傑唔係世界花園咩?

黄子華都話

個陣只會冇時間屙尿

邊會冇野撈

我講戲中呢

好多第一城實景

全部靠奶共，走私支援支那 發達

Excat7ly

me talk film

講佢自己

黃子華最近好似消失左（blue?)

偽人

99% blue到黑

none watch關係

港英又唔好，港共又唔好，老貓覺得邊喥好?

子華神點會奶共啊

老貓被我哋擊中要害，講中心事，已經失去理智，同啲廢老一樣

老貓不願面對自己搵唔到錢因為lazy pig

而家撐保皇狗港共嘅廢老，後生時一出糧身痕，唔去踎喺投注站門口搏賭馬發達，就係G gorm, 仲成日射波被炒，冇份工做到半年

所以話港英時代唔好

mad cat開post?

奧海城高達展靚女姐姐

想買綠綠個隻5仔

Black好似唔錯

開始針對work撚，4獸die soon

[全新方向] 間接令班港豬冇得返工！

why can jail break

work is the best

not 5仔，is 2 5仔

is 老貓

25 dna

always 反口

我覺得黑正

如果太貴就唔屌，5仔家吓耐用度冇東方咁好，據報Seiko喺機芯部份改為塑膠料，東方堅持用鋼

呢類潛水款唔係潛水錶，冇鎖霸，貴就唔考慮

o係價挌dot com，東方Mako 3千五蚊

頭先review 牙中新領域，片尾字幕已經刪除牙中

牙中已完

老貓love 咩 watch?

建議vicf轉J游b

no wear watch

以前未有phone帶過八達通錶only

好似2380

老貓點睇商場=danger

反而支鬼集中地—上水 朂安全？

（荒島除外）

買唔過 orient mako 3 made in japan,真潛水錶先賣1600蚊，以前Seiko 5仔幾百蚊都日本製，呢隻幾年前880, MIJ

精工5仔都變中價錶 搵鬼買 潛水款連夜光三角珠都冇

何文田呢？

老貓之家 = danger

x2 老貓 die soon[sho#scream

又話太古城有999年期

又係公廁

今日商場之役，係對rich發出一個警告----rich are no stake

dont know

公海仲有人話 集體打1823投訴，po就會跪

老貓點睇? U always吹奏支鬼o野

實例：電器真係唔好買國產牌子

see see

（轉貼）【內有爆料】豐澤極醜惡 二手Iphone X當一手賣仲要壞埋

SSP腦場黃店多，有良心，淘佬，兇宅呢類撚屌o黎

老貓，點睇日本精工都一樣越o黎越cap水? 去到搵苯柒地步

咪以為日本仔一定有良心

老貓，呢三樣先係日本文化

支化日本

i talk的日本只係去到昭和

昭和之後冇日本

best

老貓點睇
太古城中心外4人受傷倒地 現場指趙家賢被咬甩耳仔

danger anywhere

財經版d人成日話 太古城係福地

呢排vicf後欄（屯門）成日被人搞

愛民點

愛民 = 老貓之家 = danger

蓋老母唔知仲有冇炒撈? 上facebook睇跌o左唔少，有班炒錶佬或者坐艇求出貨?

蕭若元決定移民台灣！

he is in 新疆奴役中

no place is safe

轉watch 仇思達/啤梨/游b(清原）

no stake in hk

太古城放左tg

rich------------------------>slave

過年前忙到甩轆

忙破產？

why rise?

石丸爆料

岑敖暉被金水證實為藍屍！

will non stop rise

why not爆 游b私生活？

1478？

do g

多謝老貓祝福

natural bron g

石丸will kill U later

natural pure

g dna

100% confrimed

公海公認pure

游b係全港最pure最true嘅女

u 分身, FC

語氣似

屯門超危險

vicf有冇考慮帶陀錶、十字架 出街（電影好多主角冇被拮死，就係因為陀住呢d嘢擋左）

太古城999年期正式淪陷

full of支鬼

仲衰過ifandog,全部垃圾人，不願面對

★bin c】有冇人覺得太古城幾好住

old cat 真身係紅衞兵

唔打得都跑得，驚咩?

no

d reply太跨張

講到香港好似福地

估唔到唔夠一年，佢地要體驗一下地獄之火

why none reply? Only me

支鬼--利刀

po---real gun

點走？

支鬼 100%

ifandog向，冇得救

支鬼---love eat港豬刺生，即場食

old cat 係無樓既 ifandog

no her

老貓U係咪痴阻線? Why always FF?

昨晚太古城，u no watch news?

U以為愛民邨老貓之家 is safe?

Popo 爆U門入嚟見U有大波驊圖，屈U係CP犯

老貓係無須審判，直接新屋嶺電擊

支鬼love eat human meat

老貓因為自己後生喺港英時代太lazy, 冇掌握機遇，變成而家怨天尤人，趨向廢老化。

why u so evil

支鬼DNA

沈門rich, 好多人去日本旅行，窮鬼就踎喺愛民邨等popo上門，新屋嶺一日遊

今年都去左2次

形住有生之年會再見到支那人吃人

今年2次台北，一次日本，下個月同ceo去多次曼谷

老貓就新屋嶺一日遊

老貓點睇四獸成日travel

老貓喺陸豐 = danger

兩腳猫

昨天太古城已經有

食 港pig ear

spy

睇Live，佢食完 舔舔脷

spy what

老貓幾多個月冇出街

forever

hk 永遠危險

國際

游b地區（黃埔）

u jailed?

老貓點睇個市 big rise?

有無人答到我香港人點解咁有錢？

老貓點睇香港人點解咁rich?

老貓點睇this comment

你要問自己父母做左成世人, 點解完全無投資咩資產都無,,日日係到飲飲食食。

人地努力做野儲錢, 你父母做過D 咩

big big trap

dont 宣傳奶共致富anymore

假如香港冇呢排d事

Vicf之流：

360 、美心、富臨.......好勁好rich肯定work hard +頭腦

+×呢？

you 最 turst him

老貓點睇我地咁rich?

奶共

we dont

蓋老母

警員邱樹明 疑似叫雞唔俾錢 毆打妓女及恐嚇?????????

dont believe

偽人已經反映一切（奶Vs不奶）

我地最不evil

最正義

popo點解咁高人工？

4獸：smart & clever +work hard

why U 吹奏+X

我從來唔吹奏rich

btw, 67年左狗暴動,由+X哥塑膠花廠引發, but U always 吹奏 "In +X we trust"

popo高條毛人工

老貓識唔識煮餸?

no

老貓點睇華記

old cat點睇

我哋真誠為香港

老貓不願面對自己poor係因為 too lazy

u mean香港高官so work hard

hk need this to become fair

we are 1%

喺深水埗街市裡面有間辦館見過有，平唔平就唔知，唔飲酒，以前飲食台有個post講酒嘅，你search吓

我有好多酒，不過唔係飲，係擺嘅最多係53度飛天矛台，主要係炒

應該都升哂值，擺多幾年慢慢出貨

為禮炮好失禮? 日本威士忌覺太淡, 都係大英最正宗, 無那喉既威士忌點入口?

want go jp buy
no money now
So poor need work

Royal salute?
幾好飲

五毛黨都拖糧

work

參考 昭和系 幪面超人敵方雜兵下場

so need sleep more J more

搵食飯團 also no her

fired?

【沙中線】中科眾籌僅得3萬 缺資金提司法覆核：倘不足只能放棄

holiday, 好似4獸咁經常旅行， 牙中 is rich

清宿便排毒飲品咩嘢嚟？ 游G以前都經常冇屎痾便秘？ 呢點同老貓U一樣，可能少食疏果同飲水

睇新聞聯播就新聞聯播，咪扮喇

老貓成日咁遲起身, 要唔要送支海狗丸俾你保下身？

maybe rip咗

need

he 腎虧

踎低起身見頭暈，痾尿打冷震

老貓仲長期睇新聞聯播 我哋隨時要準備帛金

以前公海成日話 靚女唔痾屎

cold

有耳鳴

why so late?

老貓有冇miss蓋老母?

可以申請職業性失聰賠償,兼拎殘津

no need, she has father work(父幹)

近親相姦AV?

forget左

游b 先 need

失聰=/=耳鳴

why you 咁無情無義

need watch less av

初期徵狀,如果感覺有人叫U, 係幻聽, 已被支鬼控制腦部, 仲大鑊

原來pornhub支持香港

老貓知唔知游G邊度開工?

唔止,仲支持環保,拍咗套環保AV,叫人正視海洋垃圾問題

why U not ask石丸?

環保撚完全冇出過聲（hk tg)

危險

石丸信咗佛,已放下屠刀

safe

香港環保撚 = cap水呃光環呃資助呃飯食

pornhub = 真環保人士

1478又升

但之前狂食女

有巴打問我BT冇開VPN會唔會被狗/海關塔? 我話鹹片BT一般唔理,如果唔係老貓塔咗9年

佢相當滿意答案,太有說服力

參歡喜禪

齋口唔齋心

WHY RISE

歡喜禪來源

老貓認為蓋老母會唔會再上水?

蓋老母坐時光機 去左排公屋

老貓睇唔睇?

上水走奶粉

maybe搞移民

U跟佢搵食嗎?

老貓點睇

老貓大叫同胞

next who

石丸政剛

u will support him

yes her

but cant camp

支鬼 有憲兵咩？

（憲兵可以向普通兵執法）

sleep

老貓覺得白卡+警員證+狗舍公屋屈機定
白卡+老綜+公屋屈機啲？

下邊屈機d，因為no need work

早知$3 all in

no

過關要say i ❤️支

做唔到

drop soon

need sell now

老貓點睇蓋清is back

波台?

COME BACK 狙擊老貓

4獸公司 now is strong

have LA

內鬥更慘烈

X3 老貓die soon

老貓見蓋清回歸

不敢怠慢

老貓準備5巴分屍吧

唔明 公海成日將1823抬上神枱，當呢個部門係美軍

999都可以cut你線

1823呢d文職部門可以做到乜？

5架巴士

巨乳表示 不行了

蓋老母乃4獸中狙擊U資深人員

6p

cut U 老綜

蓋清是元老級義士

元老級 g worm

same as you

老貓點睇? 個男嘅都唔睇

一睇枝水就係支那人

係,老貓同胞支鬼G

老貓一聽到蓋老母回歸, 即刻潛水, 嚇到賴屎, 真係老貓剋星

已cap低曬佢呢幾日講蓋老母嘅壞話

he die soon

gay

蓋清is watching him

新屋嶺is watching him

老貓never申請過護照，離開香港去旅行? 得張回支卡?

老貓有冇護照

巨乳passport

巨乳 國歌

老貓有冇參加?

老貓點睇呢個日本的士妹?被日本網民稱為的士女神

游G原來係巴膠

5獸

po:TAXI! 新屋嶺

人間蒸發

一睇就知係代表：
老貓
三色貓
奶波魔魔
鳩硬蛇
關蛇

連登五大膠

所以當年 巨乳

小心U儲存o係iPad o既大波驊圖好過啦, POPO當CP辦

呢架巴士被老貓屌到爛晒

巴膠通常最love巴士兩個部份，死氣喉同軑盤，老貓講o既

發現老貓真身，100% match

巨乳say,巴膠通常：

高汁
一d都唔變態on9

but you are

變態

ono

又一架老貓屌爛巴士破壞力驚人

終於知道老貓點解唔返老家，原來o個邊針對佢，開埋post

高登巴膠怒Hi死氣喉暨企出路中心恥笑連登巴膠專區

開始同情老貓，巴膠唔係罪，最多係病

老貓收藏之一

三色貓同joe lam都保唔到佢

發現有條友搞嘅playlist仲勁，6千幾個台，不過我個list有啲佢冇嘅

舊登剿貓係共識，都怪老貓自己做二五，兼太膠

老貓點睇何君堯

老貓=何妖

老貓冇上水,被POPO搭咗居多,新屋嶺途中

too cold

巨乳=巴妖

yes

need holiday

u day day rest

why not die yet?

冇錢有holiday都冇用，踎喺屋企等popo塔only

老貓點睇股市rise? U又話drop to zero

need

hk rest in p soon

why go to work?

廿年前老貓成日係巴士站兇d小朋友收保護費, 點知八達通出左之後就失業, 所以老貓咁憎IT

香港出街=玩俄羅斯輪盤

以前講過，香港正邁向 江戶時代

中

work is most important

公海個個叫no work

u go to work=支持支那

老貓後尾去左好景賣老番

又比新科技趕絕

work is best

佢仲有層壓式賣過56k modem, 點知好快出左寬頻, .屋企留左幾箱56k strong hold

支那 大飢荒？

愼入-大陸佬食唔起豬肉食貓

個個湧去太古城 食人肉

eat 老猫

vicf home?

(古代巴膠圖）

why u have many many bus photo

巨乳give的

dont cheat me

想買部ipad pro返工用, 有冇更好選擇？

老貓呢排唔見你去財經台既?

cp need die

國際咖哩館 以後唔洗食

ipad air 2018

air cpu好似差d

A10 is enough

ipad又玩不到gta5

開google map瘋狂高速轉動放大縮細，以前佢d cpu唔掂會即reset(apple store試過好多部係咁）

好似A9才負荷到google map瘋狂放大縮細卷動

老貓呢排PLAY WHAT GAME?

they不願面對，all are rubbish,支鬼dna

watch live多

日日有示威

學生證印防止自殺電話 學生打通卻是色情熱線

同老貓理論一樣？

用sex冚熄 自殺之火

old cat望porn止窮

完全唔似游b

YOU dont care

why watch?

want watch fight scene

why so evil

much better

yau b 腰粗 腳粗 飛機場

u only want popo catch ppl.

買Chromebook, 可以當Notebook用

市川 出名主要靠似游b

有d圖要搞, 有手寫會方便d, an tab真係無咩選擇, 本來想等新ipad, 點知今年唔出

游B做雞似我？

ChromeBook可以手寫，買貴o的o既係有觸屏同keyboard,係睇你要用o既software，照計Chromebook可以用Android apss同裝埋Linux,冇理由軟件少過ios o卦?

考慮電量問題先係重點, 一日大部份時間出街開會多, .以前用xps, 但電真係死症, 個個講用到6個鐘, 但基本上4個鐘都無電

用到6～7粒鐘，我開VPN+lihkg app+tunein radio狙擊老貓測試，中間係冇閂app

出去試下手感先

chromebook慳電過Windows laptop好多, 我只用laptop，有windows 10 notebook

ipad pro 11" 唔輕，使用中，最大問題工作用o既話，冇USB Slot用條撚咩，人地比只USB stick 叫你抄裏面o既files, 或者你抄o野比人，要上網，生果都on99 o既

apple我只係n年前買過ipod 64g, 為左當年自由改名, 開左日本同美國apple id, 不過呢幾日check返, 美國個accont仲有, 但日本個就變左做香港

屌那星當年仲係日本acc買過歌, 家下無左record

公司有cloud問題唔太大, 用咩os都唔係問題

似

av囡 = g

老貓曲線話游b係雞

25 confirmed 100% fc ed

如果唔需要太高解釋度，用720p既11" chromebook ， 4GB ram 32GB emmc, 加多張128GB mirco sd card, 2千唔使，係冇觸屏

所以出街用14" o既 8GB ram ,64GB emmc , 1080p 加有觸屏o既好o的,正路4千左右已經有，工作o黎睇一定勝過ipad pro, 就算ipad pro配keyboard同筆都唔好用，唔係畫圖根本keyboard用最多，bt keyboad唔撚好用既，我都拆出黎冇用過，因為第三方輸入法用唔到咁滯

你想用DC仔過相入去都唔得，除非幫襯生果買camera kit, 屌佢老味以前唔係lightning同type C我買o左個駁portable DAC, 成三o舊水，轉頭佢轉撚晒插頭

表已交

林大總統成功爭取幫警二代安排到大灣區返學

艱苦地區 = 新姜

蓋老母已打卡

蓋老母食緊大茶飯

交帶我地要non stop 狙擊you

老貓，蓋老母回歸會瘋狂狙擊U

仲ot緊

need forever work

slave duty

now leave

i am not slave dna

老貓點睇我以前用積分換嘅酒，一樽升左7嚿幾水?

係，有幾十支 賣晒值十皮八皮嘢

不過唔會賣住，等多兩三年，搏升多啲

老貓潛水，可能被popo塔咗押解去新屋嶺中

捐俾勇武做武器

支那酒？

甲醇，即盲

屈一個盲人 偷睇國家機密jpg

我都未飲過茅台

炒 is fine

rich 就係多辦法搵money

屈老猫j milf

he only love cp

Vicf 指的money

u have this book?

老貓有冇登記做選民

一定痴立立

老貓 have j 牙中 many time

vicf 的

今期no游b

今界你都係投梁美芬

老貓

almost need open new post

no need

yes need

老貓，今日xocat有冇牙中？

老貓側側膊當冇件事

老貓記得搵幾張櫈頂住大門，收到風popo今晚會爆U大門，石丸線報

need 鞭

老貓

work

work
work

non stop work

老貓部iPad 有冇升13.2

有

冇

有冇發覺開safari如果有三個tab，又開咗其他app，一轉番過嚟全部reload page，好似仲衰過之前未升

老貓用1000M 寬頻還是500M?

唔夠RAM

iPadOS仲話多工，根本廢嘅

need ipad pro

have 4G RAM

open new post

我咪用緊，一鳩式，懷疑呢個版本嘅iOS 仲寫得衰過之前

根本我用32GB都夠冇咁多嘢安裝，電影，歌曲之類喺哂NAS，256GB冇乜用

me use for toilet watch AV

U冇NAS或者router可以拖隻USB 2.5" HDD咩？ 邊使部部機擺AV㗎？用nPlayer播就得喇

AV in PC

use router wifi接收 nplayer播

why go toilet

popo又搞事入暴大

老貓鬼祟慣

成日係廁所偷食糯米卷

老貓open new post

萬一U部PC壞咗或者被hack,咪冇AV睇? U個PC硬碟咩嘢容量?可以擺咁多AV?

老貓點睇，有人話拮你偶像個男人係牙中中學同學

store in Ext HD

牙中is mk

want catch u?

拷問牙中 可得情報

點睇有人講個刺客係高登仔

not老貓

Ur mother以為垃圾丟去垃圾房

pure, true&beauty

old cat呢生1人有冇去投過票？

陸豐選過村代表

是游b!

三叔chromebook 3打咗成3個鐘牌,聽住youtube smooth jazz, 然後再狙擊老貓,電量仲有57%, 可以用4粒鐘多啲,買個時問sales佬電量可以用幾耐,佢話六粒鐘,睇嚟冇老點,試咗好多次都有6粒鐘以上

X2

成日講冇地方扑嘢

老貓等陣係咪去探何妖?

似

語氣帶有mk形式

老貓 open new post , space is not enough

no lazy

定係我手衰, 咩核電機到我手上都死, sony 個個用6個鐘我就3個, xps用4個鐘, 連家下note10都用唔到一日, 已經無打機只係睇連登, spotify都無開

very enough

加多少少141feel

Joe

new post ready?

似

都係頂多比5嚿

pls open new post

少少 urgent

平過支那雞, 家下1q都2k

大劣call g直頭唔抵啦而家

yes i live in 建興

游b is next door

pure到

狙擊老貓用Chromebook好過用iPad, 打字舒服, 早知買部勁啲config嘅

141 no go out

宅囡

不如買套票去澳門, 蓋老母隨時拎到95折

cant use ios版 Lihkg，不了

呢樣真

又唔怕俾人拉

G!G!G!

兼送 新疆free trip

10000000%

村姑is女神級, 游b排141級

牙中

=好聖潔

ChromeOS緊係用唔到ios app㗎喇

呢個app係連仔寫嘅,U話唔得,等bam

村姑贏晒,㗎仔都封做民主女神

An版Lihkg 公認唔好用

巨乳say村姑 bad taste

老貓你唔出街，邊個餵你

老貓go xocat standby no lazy

老貓

work

過隔離屋偷

many space

老貓 too fucking lazy need bin

老貓有冇去食物銀行

老貓 non stop working!!

食完要搵工開,冇睇1 ? 唔開工會叫popo押解U去新屋嶺

你要服從

老貓有冇見過鬼?

支亡

(時代革命) 深圳第三季GDP死火 增速創建市最低

支鬼

香港週街都係

real支鬼

外星人大戰CP

夏紹聲當年咁後生,老貓有冇聽佢嘅歌?

永不放屁

膠义點 震音 勁過 肥媽

老貓記唔記得女夜鬼

U有聽肥媽? 唔係點比較?

U經常J肥媽 confirmed

老貓果然成日睇CCTVB 肥媽廚房，鬼拍後尾枕

結他低泣時?

老貓女神

x3

★J慧中時間又到了！（94)

算U醒扒

有冇牙中?

老貓有冇掛住蓋老母?

一定have

佢成日借頭借路去波台推post

have 2day

蓋老母係老貓主人，當年牙joe喺舊登幾千銀將老貓賣比佢。

老貓而家頂多值3嚿

蝕本了

去買咗包安全剃鬚刀片，22蚊4把made in Japan

呢類旅行剃鬚刀一係用美帝一係㗎仔製造，支鬼嘢剃到損鳩晒，垃圾

最高個個咩水

係，蓋老母都話坐咗艇，老貓轉唔到手嘅，嘥米飯

老貓食塞米 又lazy

老貓，U個網上扒要續約未?

老貓Useless

30個月

pt G

y u have money?

短人 肥

香港isp常態

身材以港女來講都算bad

no 洗板, post牙中

mother give

見過真人，直頭唔掂，無波都都有其他補救吖，又無長腿、無幼腰、無高度⋯⋯

一睇就知唔做運動個啲

big ball

仲有幾多個月? 聽epc啲人話仲有半年同佢講要cut話去支鬼移動68蚊，最平做到98 1000M兼送5嚿水百佳超市券

我仲有成年約

呢位ching就講老實話

游G真人肥腫難分，好彩而家巴士冇三座位一行，唔係佢同恆肥2個已經坐晒

老貓useless

根本網上靠改圖

fake ball就真

終於有人講真話，老貓不願面對